今次Blackruby賣藥真係隨時害死人

打巴打話可能係呢隻藥黎
吃一瓶就能瘦身20斤，還能做代理賺錢，這聽上去是款很美好的減肥藥，可實際上並非如此 ，其中不僅有違禁成分，對人體危害也不小。近日，金華磐安警方破獲了一起生產、銷售有毒有害食品案 ，抓獲嫌疑人3名，案值20多萬元。

使用西布曲明後可以引致高血壓及加快脈搏跳動，因此，所有服用者必須定期接受血壓及心跳檢查。
咁多位小妹妹唔好為左減肥亂買藥食好撚危險

fufu呢鑊又激到紮紮跳(3)追擊全港電子雞 反應熱烈

個樣真係幾似

寶藥雞

重要大便黃膠囊

係blackruby_恥笑窮毒撚一事上可以反映佢哋幾可悲

幾撚蠢閪既港女先會買?

冇波嗰啲

波細冇腦

報得海關
咗
咁都唔拉即係以為賣藥唔洗攞牌

push

推

佢飛埋釘黎吸客

賣藥唔洗拿牌？

如果真係西布曲明，DD黎，衛生署都應該要做野。刑事黎，錢就罰硬，坐定服務令就睇官啦

講真,正常人見到粒藥咁既樣都唔敢食啦

邊啲on9 蠢西會上網亂咁買藥食落肚
呢啲真係natural selection

點舉報

果然係BlackRuby

我估維他命或者瀉藥。唔會犯法咁進擊

分分鐘feedback 好評大部分媒黎

D不明來歷藥散裝再徒手入袋放係格仔櫃賣cls

俾人講左幾日 佢都仲唔收斂下

第一眼以爲子彈黎

大陸賣都比人拉 香港竟然冇事